DSE有冇出過文科狀元?

+1想問
文科jj

+1 想知

Google羅銳潛

得6科唔知當唔當係狀元好

in case佢淨係讀6科都計狀元架